得閒寫寫字，你講我寫

寫得唔好屌細力啲
利申唔寫粗口

陳均琦生日快樂

屌你老母 芝士漢堡

落魄書生輸伯樂

麤拙

股市有風險 投資需謹慎

點解會咁

開到荼蘼花事了

哈哈哈，多謝你，好靚

點解啲圖會側

多謝

用咩筆寫
見啲人用普通筆都做到陰陽頓挫

寫我個名

唔錯，筆風凌厲，絕對係非池中之物

不知名1.0原子筆

唔識寫英文

練左幾耐?

子攻 汝防

寫唔寫英文